## Запуск

```bash
$ npm i
$ npm run server:dev
```

## Roadmap

- Доделать сборку билда для прода(проблема с файловой структорой)
- Добавить sass||postcss+plugin для css
- Добавить eslint
- Добавить .editorconfig
- Добавить иструменты для тестирования(ava?jest?karma?)
- Добавить заготовки для тестов и таски/скрипты для запуска
- Добавить хеш для билд файлов(webpack)
- Использовать typescript вместо babel для react приложения(webpack)
- Минифицировать/оптимизировать билд файлы(webpack)
- Подключить gulp
- Переписать некоторые npm-скрипты(gulp)
- Настроить перезагрузку браузера при изменении views(gulp)
- Добавить глобальный конфиг для проекта
